\chapter{Konklusion}

I denne journal er grundstenene lagt for et solidt udviklingsprojekt. Krav er stillet op, så rammerne er sat for hvad der skal laves, og hvad der har mest prioritet. Det er blevet udpenslet nogle User Stories der definere hvilke løsninger der skal laves. Der er samtidig også fremstillet nogle personaer, for at opstille en authoritet for de krav brugere har for systemet. Samtidig er der lavet research på lignende teknologier, samt hvilke teknologier der skal bruges til udførslen af projektet.